一人講一個你覺得過得最on9既聖誕係點？

我講先
明明有女朋友，但自己好撚鍾意訓覺，訓到過撚晒時間，訓醒搵番佢原來己經過左一日一夜，最後分撚左手。

明明有男朋友但mi埋喺被竇喊自過😭

抵撚你死啦 扑性day 唔扑野

明明有女朋友，但自己好撚鍾意訓覺，訓到過撚晒時間，訓醒搵番佢原來己經過左一日一夜，最後分撚左手.....激動得滯，嚇醒咗，先記得自己有撚女友咩

你地發生咩事

年年都咁on9㗎啦，都冇女